一人一信要求各大品牌撤消I.T代理權

【一人一信要求各大品牌撤消I.T代理權】

#boycottIT
#出得嚟藍預咗要還

不家固然要罷買奶共撐警藍店I.T，但要知道佢好大收入來源係代理外國品牌。於是我同朋友整咗封信：

*************************
To whom it may concern,

I am hereby to express my deepest concern about ___________ partnership with I.T group Hong Kong.

Right now Hong Kong is going through a very difficult time due to the outbreak of the Wuhan Coronavirus. But at this very moment, Sham Kar Wai, the CEO of I.T group Hong Kong, has been shown in a leaked video clip involved in a banquet with the Commissioner of Police, pro-police celebrities and triad gangster. Retired superintendent Frankly Chu, who was found guilty and imprisoned of assaulting a pedestrian with a baton during the Umbrella Movement protests in 2014, was also in attendance. To make things even worse, I.T group has been reported for treating their employees badly during this period, such as forcing them to have no-pay leave.

As a Hongkonger these kind of misbehavior cause us beyond anger. And given that our people has been suffering from Hong Kong police brutality since last summer. It is clear that I.T has forever lost its support by the majority of the Hong Kong customers.

I therefore urge ___________ to consider a re-evaluation of your relationship with I.T in the upcoming years. After all, I love your brand and I believe you would value your positive image of your brand to the most.

Thank you.

A Hong Kong customer

#boycottIT

**************************

以下是各品牌官方嘅email contact, 請自行copy&paste品牌名落去send爆佢，唔好copy錯呀😇有啲暫時未搵到例如MCQ, Beauty&Youth United Arrows, Earth Music & Ecology等等.... 手足有就加落去～～

A.P.C. : [url]info@apc.fr[/url]

Acne Studios: [url]customercare@acnestudios.com[/url]

Ann Demeulemeester: [url]sales@32.be[/url]

BEAMS: [url]hello@beamsand.co[/url]

Carhartt: [url]just_ask_us@carhartt.com[/url]

Comme des Garçons: [url]c-d-g-tokyo@comme-des-garcons.co.jp[/url]

Frapbois:

French connection: [url]investors@frenchconnection.com[/url]

Fred Perry:

IRO: [url]SERVICECLIENTS@IRO.FR[/url]

Kenzo:

N. Hoolywood:

Off-White: [url]ecommerce@off---white.com[/url]

Palm Angels: [url]admin@antonioli.eu[/url]

Simone Rocha: [url]sales@simonerocha.com[/url]

Stone Island: [url]spwco@spwco.it[/url]

Zadig & Voltaire:

最後，光復香港！時代革命！
解散警隊！刻不容緩！

唔好問我點解冇A Bathing Ape，因為一早已經俾佢收購左，你會唔會自己杯葛自己？

抵個撚樣無仔生

G持

唔係話撥你冷水，人哋得鳩閒理你咩飯局咩政治理念咩藍黃之爭咩
搵到錢就得啦，你哋打生打死關我撚事
你唯一可以做嘅就係令佢冇生意 - 罷買

唔買佢已經死得。不過有無d咩牌子佢攞番黎賣，但香港唔止佢一間賣，唔好殺錯良民

屌我唔信香港就得呢件垃圾識開select shop識幫人開鋪lux啲既咪連卡佛joyce個啲 街牌啲咪d-mop

做生意講需求
邊個理你政見
除非你肯擔保到佢取消代理權
你仲有人食到佢本身貨量

雙管齊下都得嘅。

比d 牌子知道比佢代理等於消費者罷買
久而久之就搵第二個架啦

呢個世界好現實架咋，人哋只會睇數字做人，有錢賺理得你
香港人罷買但大陸人先係大市場，人哋會睇呢啲嘢囉

做左都可能無用既，但唔做就一定無用

前排好多人丁佢個女....

幅圖個list漏咗 snow peak，佢唔止食仲有賣衫同露營用品

唔洗成本的野點解唔做，人地信都打埋出黎，copy n paste姐，做左有咩損失？
Btw當人地收到一百萬封咁的email的時候仲會唔會扮睇唔到？
當然，你又會話有咩可以會有一百萬封？
香港咪就係差你個封囉

仲有neighbourhood

IT幫呢炸brand 係香港開咗唔少專門店
唔係可以即刻抽起

userservice@snowpeak.co.jp <補返先，應該係呢個。

仲有Neighborhood: others_info@nh3204.com

支持

tui

Pish

推